有無notebook 介紹？

想問有無啲NoteBook for 打機(i.e. PUBG, rainbow...)同時for剪片？筆直7000樓下

呢個budget 有啲唔上唔落

i5-9300 + 1650都有啲平model 唔過7000嘅
清舊款睇埋 1060 max- q?

7000 down can sleep

如果8000? 會唔會好啲？

頂盡10000 :(

2019 ASUS ROG 15.6" FHD Gaming Laptop Computer, Intel Hexa-Core i7-9750H Up to 4.5GHz, 16GB DDR4, 1TB HDD + 512GB SSD, NVIDIA GeForce GTX 1650, 802.11ac WiFi, HDMI, USB 3.0, Windows 10